聯合國對美國無益？美眾議員提案退聯

2017年01月23日10:15

美國阿拉巴馬州眾議員羅傑斯（Mike Rogers）本月初在眾議院提出法案，建議美國退出聯合國，不過他在2015年早提過類似提案，但未獲通過。

羅傑斯本月3日和6名議員聯名在眾院提出《2017恢復美國主權法案》，內容提及要求美國退出聯合國、不再容許聯合國把總部設在美國紐約，附加條款也包括退出世界衛生組織。

如法案在國會兩院過關，走完流程，美國兩年後就要退出聯合國。不過這項法案並非第一次提出，過去羅傑斯的類似構想並未獲得大多數同僚支持，胎死腹中。（國際中心／綜合外電報導）

中國組織

孤立主義

Splendid isolation

其實美國推出聯合國，另外成立個文明世界國家聯盟是件好事

咪弱智啦

咁撚好笑
佢老美真係以為自己係美國隊長
唔簽英雄法案啊